［11.22 ~ 11.23］人人都是連儂人 [行動]

全民自發貼連儂！

22-23/11/2019
時間: 你鍾意啦
地點: 全港18區
今日！聽日！區選文宣戰！
唔好睇CCTVB！睇我哋啲牆！
#18區連儂 #快閃 #放哨 #小心廢老 #了解真相 #召喚圍觀師
#守護我牆守衛我城
#人人都係連儂人

準備Printer，印出來
落街，除街貼，貼完快閃，防止被黑警濫捕
唔好針對候選人，你會令到選個位手足選到都可能會比人ＤＱ啊

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

臨區選d 文宣仲弱左
藍絲呢幾日先發功已經超越晒

最簡單方法 搵張白紙寫d Key word

612 615 721 831
中大 理大 新屋嶺
陳彦霖 周梓樂

他們只是恰巧不是你家孩子

推

出嚟啊和理非

坐喺度嬲無用咖
行動啊要

721 831 101 1111

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

做得幾多得幾多

小心便衣

last 機會